死獌狗我屌你老母臭化

今日乜都唔食了

今日仲食得落飯都唔是阿狗啦

食唔落野了

豬sir

仲g吾g持cloud add 牙豬蛇

雲加係我心入面既地位不動如山

我食雪卡的

豬蛇振作